今晚對隻雞殺無赦！！

大家樂92蚊燒春雞餐，
食到得返棚骨同個欏柚，
殺無赦呀，屌你個老母
咪以為我唔記得呀！！
葉狗！

哈